連登手足幾時告到Blackruby 要做返雞

想試下Donut 手勢

課過金既優先派籌